發生咗件柒到想搵窿捐嘅事。。。

今日一大班人去咗朋友屋企開party
仲叫埋我鍾意嗰個男仔去
咁玩玩吓發覺啲嘢唔夠食 我咪落去補啲貨囉
上返去嗰陣我意中人好主動咁過嚟關心我：有無雨落啊？😚
我：❓❓❓無啊 做乜咁關心我啫😳(嘗試flirt)
佢：我係咪你有無乳酪啊😓🙄😒
我：😦😦😦

天啊！！！😫點解我要咁自作多情😭😭😭😭😭

你有母乳

屌 我係問你
好柒

你老尾 打錯字仲柒

有笑

唔怪得你嗰陣咁尷尬啦☺️

笑死

屌你老水母

笑左

jb

唔尷尬

你無母乳

男人老狗唔怕

我係有

所以我怕嗚！

會唔會餓死個b

呵返你

咁快又有中意既人

我細個都係飲奶粉

好撚高質🤣🤣🤣😂😂😂💪🏿💪🏿💪🏿

帶我走

都唔快啦成半日

你個頭大唔大

🙏🏻第一次認同阿迷😂😂😂😂💪🏻

收皮啦

正常你好煩

你第一次高質

屌你老母唔問囉！

你好煩

之前block咗我？？？

🙏🏻

🙏🏻🙏🏻🙏🏻係知道 唔好推

🙏🏻收手啦

屌你好煩

你真係好撚煩

咪撚推啦仆街= =

咁你個頭大唔大

回錯post

呢個post無咁有創意

你返錶post啦。。。

屌你老母

泣𠹌咗。。
配合埋今日天氣我畀樓煮100fun^^

5/10

我新會員

有男朋友又有鍾意嘅男仔

幾好笑

屌你老母笑撚到我抖唔到氣死撚左，賠返條命比我阿仆街

帽咁色情啦 係仔都flirt

拉

真係痴撚線港豬
咁都可以上熱門
控

上熱門我想？上熱門就港豬
你咩撚嘢logic
因為你咁我偏要推
推推推屌你老母推
[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

刨晒個post再返嚟吠

搵我?

屌你

星期日 周梓樂同學逝世四個月

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

唔好甘多性幻想啦 毒L絲

party問乳酪係咩玩法

6/10 加油

Kelly鬧我鬧得好岩

打錯字柒d定對話柒d?

開PARTY食乳酪咁健康

膠post pr 咪推